各位戰友千其唔好放棄住 如果唔係只會令義士白白犧牲

大家要頂住
繼續諗下有冇咩可以幫手 有咩可以做
頂住呀香港人

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士